山神搏老命加操 鬥熱刺有望復出

曼聯周一會在英超主場迎戰熱刺，屆時紅魔鬼有可能有智利國腳前鋒阿歷斯山齊士傷癒，趕及在這場大戰中復出。

山神上周末因為受傷的關係，缺席了曼聯作客2:3不敵白禮頓的賽事，紅魔鬼領隊摩連奴當時表示，阿歷斯山齊士不會傷出多於兩星期。不過，根據山神在個人Instagram接連上載的影片，他有可能在短時間內就能夠復出。這位智利國腳所上載的影片當中，其一可見他身穿整齊曼聯練習球衣，並寫上「為儘快復出而練習，曼聯加油！」。未幾，山神又再上載自己在家附近和愛犬一同跑步的影片。

曼聯開季踢了兩場聯賽，暫時取得一勝一負，以兩戰得3分暫時排在聯賽榜第9位。

獌狗 全能到 pk 阿傾想入幾多球啊

神魔合一

魔性澎湃

全能到受傷

全能到仆街

全能到復出

受傷到仆街

全能王迷熱